非藍店OK可唔可以唔好搞埋d咩會員先有既特價

好鬼煩，取消左佢啦
見到特價滿心歡喜，點知會員限定
嫌煩買都廢事，即時走人

OK係藍店嚟

易左手啦
比左外資

你咁樣係唔會令我申請架

但仲同tvb 合作

冇睇tvb,我唔知,我睇唔到,我唔清楚

正價買囉 當幫黃圈

黃藍是政見,抵買是良知

我先唔理藍唔藍
咁你係咪又唔去759亦唔去HKTVMALL？
係咪阿布泰都唔幫襯？

你係咪都要幫賺既話點解唔賺盡佢
比佢賺少d都好 你係咪都會買一枝
咁當然買一送一拎多佢一枝